覺唔覺得soso 好撚正？

佢好大波

魔女SOSO?

最正係把聲

英雄聯盟週報個淫閪

對眼好似唔識郁咁 好撚恐怖

唔單止把聲

但對波識郁